[["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000012019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":150721,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":null,\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":150000.00,\"no_marca_material\":\"SM\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PF\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":null,\"fornecedor\":\"ESTRANGEIRO\",\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000012019/itens/00000000010000150721\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/150721\",\"title\":\"Material 150721:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000032019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":4120,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"ENERGIA ELETRICA - FORNECIMENTO MERCADO REGULADO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Fornecimento de Energia El\u00e9trica em 69.000 Volts necess\u00e1rios ao funcionamento  das Instala\u00e7\u00f5es da Universidade Federal do Cear\u00e1 situadas no Campus do Pici de  Fortaleza.                                                                    \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":7839110.47,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"07047251000170\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000032019/itens/00000000010000004120\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/07047251000170\",\"title\":\"Fornecedor 07047251000170: 07047251000170\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/4120\",\"title\":\"Servico 4120:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000072019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gerenciamento administrativo e financeiro do Projeto de Extens\u00e3o. Consultoria  em engenharia envolvendo ensaios geot\u00e9cnicos de caracteriza\u00e7\u00e3o de solos.       \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":756804.16,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000072019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000082019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gest\u00e3o administrativa e financeira, de recursos financeiros necess\u00e1rios \u00e0 form a\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, do Projeto Acad\u00eamico na vertente de Ensino sob o t\u00edtulo: Espe cializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o de Tr\u00e2nsito e Transportes Urbanos.                        \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":384000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000082019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000102019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Obter o apoio da CONTRATADA para captar e receber diretamente, sem ingresso na  Conta \u00danica do Tesouro Nacional da CONTRATANTE, inclusive na gest\u00e3o administr ativa e financeira, de recursos financeiros necess\u00e1rios \u00e0 forma\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o,  do Projeto Acad\u00eamico na vertente de Ensino ? Especializa\u00e7\u00e3o sob o t\u00edtulo: ?Cu rso de Especializa\u00e7\u00e3o em Desenvolvimento de Software com \u00canfase em Computa\u00e7\u00e3o  em Nuvem?.                                                                     \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":576000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000102019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000022019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Inscri\u00e7\u00e3o de servidores no 14\u00ba Congresso Brasileiro de Pregoeiros, a ser reali zado na cidade de Foz do Igua\u00e7u/PR, no per\u00edodo de 18 a 21 de mar\u00e7o de 2019.    \",\"qt_material_alt\":\"8\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":30892.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"10498974000109\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000022019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/10498974000109\",\"title\":\"Fornecedor 10498974000109: 10498974000109\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000112019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"A execu\u00e7\u00e3o pela contratada de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os com a finalidade de realiz ar o gerenciamento administrativo e financeiro do Projeto Mestrado Profissiona l de Economia de Empresas-Turma 2019.1 PATROCINADOR - FECOM\u00c9RCIO\\\"              \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":1687500.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"01921606000122\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000112019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/01921606000122\",\"title\":\"Fornecedor 01921606000122: 01921606000122\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000142019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gest\u00e3o administrativa e financeira, de recursos necess\u00e1rios \u00e0 forma\u00e7\u00e3o e execu \u00e7\u00e3o, do Projeto Acad\u00eamico na vertente de Ensino Extens\u00e3o sob o t\u00edtulo: Curso d e Extens\u00e3o em Pr\u00f3tese Bucomaxilofacial.                                        \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":198000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000142019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000032019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Inscri\u00e7\u00e3o de dois servidores no curso \\\"Semin\u00e1rio Elabora\u00e7\u00e3o de Checklists para  todas as etapas de contrata\u00e7\u00e3o\\\", a ser realizado em Bras\u00edlia-DF, no per\u00edodo d e 13,14 e 15 de maio de 2019.                                                  \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":6000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"13859951000162\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000032019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/13859951000162\",\"title\":\"Fornecedor 13859951000162: 13859951000162\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000042019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Inscri\u00e7\u00e3o de tr\u00eas servidores no curso RETEN\u00c7\u00d5ES DE TRIBUTOS NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P \u00daBLICA EFD-REINF E DCTFWEB E NOVAS DECLARA\u00c7\u00d5ES ACESS\u00d3RIAS DO SPED, a ser reali zado em (S\u00e3o Paulo/SP) , no per\u00edodo de 05 a 07 de junho de 2019.               \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":6993.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"35963479000146\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000042019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/35963479000146\",\"title\":\"Fornecedor 35963479000146: 35963479000146\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000162019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Apoio da CONTRATADA para captar e receber diretamente, sem ingresso na Conta \u00da nica do Tesouro Nacional da CONTRATANTE, inclusive na gest\u00e3o administrativa e  financeira, de recursos financeiros necess\u00e1rios \u00e0 forma\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, do Proj eto Acad\u00eamico na vertente de Ensino Especializa\u00e7\u00e3o sob o t\u00edtulo: Curso de Espe cializa\u00e7\u00e3o em PROJETO ARQUITET\u00d4NICO CONTEMPOR\u00c2NEO: TEORIA E PR\u00c1TICA            \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":394680.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000162019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000052019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Inscri\u00e7\u00e3o de 01 (um) servidora no curso VIII Encontro de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  da ANPAD (Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Administra\u00e7\u00e3o) E nAPG 2019, a ser realizado em Fortaleza-CE, no per\u00edodo de 16 a 18 de maio de 2 019, na Universidade de Fortaleza (UNIFOR).                                    \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":650.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"42595652000166\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000052019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/42595652000166\",\"title\":\"Fornecedor 42595652000166: 42595652000166\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000062019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Treinamento in company \\\"Trilhas de Aprendizagem com Mentoring\\\" , para uma turm a de 30 (trinta) servidores, em Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 05, 06 e 07 de jun ho de 2019.                                                                    \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":27810.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"07955535000165\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000062019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/07955535000165\",\"title\":\"Fornecedor 07955535000165: 07955535000165\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000072019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"Aquisi\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as do quadro de comando do elevador do Bloco 906 - PICI necess \u00e1rias para coloc\u00e1-lo em funcionamento.                                         \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":6277.51,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000010000022942\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"RAB. BLINDADO DRIVE/MCINV 600MM 10P                                            \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":27.27,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000020000022942\",\"title\":\"Item  2 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"RABICHO MCINV2/MFINV                                                           \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":47.89,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000030000022942\",\"title\":\"Item  3 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"MODULO MFCH2                                                                   \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":2619.57,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000040000022942\",\"title\":\"Item  4 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"RAB. BLINDADO DRIVE/MCINV 600MM 14P                                            \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":27.45,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000050000022942\",\"title\":\"Item  5 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"RABICHO MCINV2/MFINV                                                           \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":35.84,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000060000022942\",\"title\":\"Item  6 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"UNIDADE IGBT 380 V   20A @ 8KHZ                                                \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":4980.34,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000070000022942\",\"title\":\"Item  7 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"CIRCUITO INTEGRADO;27C040;DIP32                                                \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":75.64,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000080000022942\",\"title\":\"Item  8 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":22942,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ELEVADOR / COMPONENTES - CARGA\",\"ds_detalhada\":\"GRAVA\u00c7\u00c3O DO CHIP                                                               \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":1500.00,\"no_marca_material\":\"Thyssenkrupp\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"90347840001190\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000072019/itens/00000000090000022942\",\"title\":\"Item  9 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/90347840001190\",\"title\":\"Fornecedor 90347840001190: 90347840001190\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/22942\",\"title\":\"Material 22942:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}}]},\"count\":9,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000082019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":884,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PESQUISA DE MERCADO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Contrata\u00e7\u00e3o de ferramenta de pesquisas e compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os praticados pela  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica atrav\u00e9s do acesso via internet, com login e senha de uso  exclusivo e n\u00e3o simult\u00e2neo para atender as necessidades da Universidade Feder al do Cear\u00e1 por 12 (doze) meses.                                               \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":68363.76,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"07797967000195\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000082019/itens/00000000010000000884\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/07797967000195\",\"title\":\"Fornecedor 07797967000195: 07797967000195\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/884\",\"title\":\"Servico 884:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000172019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Contrata\u00e7\u00e3o da FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO A SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS, ENSINO E FOMENTO A PESQU ISAS FUNDA\u00c7\u00c3O ASTEF com a finalidade de dar apoio ao Projeto de Extens\u00e3o Consu ltoria em engenharia envolvendo estudos e ensaios ambientais em \u00e1gua, efluente s, concreto, res\u00edduos e gases                                                  \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":1291311.58,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000172019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000092019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":23108,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"ASSINATURA DE JORNAIS E PERIODICOS ACESSO SISTEMA ON-LINE\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de Software para elabora\u00e7\u00e3o de or\u00e7amento e acompanhamento  de obras e reformas, com 05 postos de utiliza\u00e7\u00e3o simult\u00e2neos, por um per\u00edodo  de 3 anos.                                                                     \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":7199.70,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"23674714000180\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000092019/itens/00000000010000023108\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/23674714000180\",\"title\":\"Fornecedor 23674714000180: 23674714000180\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/23108\",\"title\":\"Servico 23108:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}},{\"co_servico\":26000,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"SUSTENTACAO DE SOFTWARE\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de Software para elabora\u00e7\u00e3o de or\u00e7amento e acompanhamento  de obras e reformas, com 05 postos de utiliza\u00e7\u00e3o simult\u00e2neos, por um per\u00edodo  de 3 anos.                                                                     \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"1\",\"vr_estimado\":7199.70,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"23674714000180\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000092019/itens/00000000020000026000\",\"title\":\"Item  2 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/23674714000180\",\"title\":\"Fornecedor 23674714000180: 23674714000180\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/26000\",\"title\":\"Servico 26000:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}},{\"co_servico\":27502,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"CESSAO TEMPORARIA DE DIREITOS SOBRE PROGRAMAS DE COMPUTADOR LOCACAO DE SOFTWARE\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de Software para elabora\u00e7\u00e3o de or\u00e7amento e acompanhamento  de obras e reformas, com 05 postos de utiliza\u00e7\u00e3o simult\u00e2neos, por um per\u00edodo  de 3 anos.                                                                     \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":7199.70,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"23674714000180\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000092019/itens/00000000030000027502\",\"title\":\"Item  3 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/23674714000180\",\"title\":\"Fornecedor 23674714000180: 23674714000180\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/27502\",\"title\":\"Servico 27502:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":3,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000102019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de capacita\u00e7\u00e3o In Company em Gest\u00e3o da Conta Vinculada ao s contratos de terceiriza\u00e7\u00e3o a luz das disposi\u00e7\u00f5es da IN 05/2017/MPOG.         \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":25000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"23436077000104\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000102019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/23436077000104\",\"title\":\"Fornecedor 23436077000104: 23436077000104\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000182019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Contrata\u00e7\u00e3o da FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO A SERVI\u00c7OS T\u00c9CNICOS, ENSINO E FOMENTO A PESQU ISAS - FUNDA\u00c7\u00c3O ASTEF, cujo objeto \u00e9 o gerenciamento administrativo-financeiro  do projeto intitulado \\\"Sinesp Big Data de Intelig\u00eancia Artificial para Segura n\u00e7a P\u00fablica\\\", em decorr\u00eancia do Termo de Execu\u00e7\u00e3o Descentralizada n\u00famero 01, f irmado com a Secretaria Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica (SENASP).                \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":30234117.78,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000182019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000192019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Contrata\u00e7\u00e3o da FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE PESQUISA E CULTURA FCPC, com a finalidade  de dar apoio ao Projeto de Extens\u00e3o CONCURSO P\u00daBLICO PARA SUPRIMENTO DE VAGAS  PARA CARGOS T\u00c9CNICO-ADMINISTRATIVOS DA UFC.                                    \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":300770.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"05330436000162\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000192019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/05330436000162\",\"title\":\"Fornecedor 05330436000162: 05330436000162\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000202019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Contrata\u00e7\u00e3o da FUNDA\u00c7\u00c3O CEARENSE DE PESQUISA E CULTURA FCPC, com a finalidade  de dar apoio ao Projeto de Extens\u00e3o Projeto integrado de assist\u00eancia, ensino e  pesquisa: Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas e Toxicol\u00f3gicas Prof. Dr. Eurico L itton Pinheiro de Freitas\\\"                                                     \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"UNIDADE\",\"vr_estimado\":1234000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"05330436000162\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000202019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/05330436000162\",\"title\":\"Fornecedor 05330436000162: 05330436000162\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000112019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Inscri\u00e7\u00e3o de 02 (dois) servidores da Coordenadoria Geral de Auditoria (CGAUD)  no 6\u00ba Contratos Week - Semana Nacional de Estudos Avan\u00e7ados em Contratos Admin istrativos, a ser realizado pelo Instituto Neg\u00f3cios P\u00fablicos, em Foz do Igua\u00e7u - PR, nos dias 24 a 28 de junho de 2019.                                       \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":7893.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"10498974000109\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000112019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/10498974000109\",\"title\":\"Fornecedor 10498974000109: 10498974000109\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["<html><body><h1>503 Service Unavailable</h1>\nNo server is available to handle this request.\n</body></html>\n\n"], ["<html><body><h1>503 Service Unavailable</h1>\nNo server is available to handle this request.\n</body></html>\n\n"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000132019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":10049,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PUBLICACAO, IMPRESSAO DE JORNAL / REVISTA / LIVRO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Publica\u00e7\u00e3o de artigo cient\u00edfico na revista  IEEE REPRINTS de grande divulga\u00e7\u00e3o  cient\u00edfica internacional                                                      \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":900.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PF\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":null,\"fornecedor\":\"ESTRANGEIRO\",\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000132019/itens/00000000010000010049\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/10049\",\"title\":\"Servico 10049:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}},{\"co_servico\":16152,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PUBLICACAO LIVRO / MATERIA - PERIODICA / OFICIAL\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Publica\u00e7\u00e3o de artigo cient\u00edfico na revista  IEEE REPRINTS de grande divulga\u00e7\u00e3o  cient\u00edfica internacional                                                      \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":900.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PF\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":null,\"fornecedor\":\"ESTRANGEIRO\",\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000132019/itens/00000000020000016152\",\"title\":\"Item  2 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/16152\",\"title\":\"Servico 16152:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":2,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000232019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gest\u00e3o administrativa e financeira, de recursos financeiros necess\u00e1rios \u00e0 form a\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o, do Projeto de Extens\u00e3o Preparo de amostras e determina\u00e7\u00e3o de  elementos inorg\u00e2nicos por t\u00e9cnicas de espectrometria de absor\u00e7\u00e3o e emiss\u00e3o at\u00f4 mica.                                                                          \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"unidade\",\"vr_estimado\":426155.94,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000232019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000242019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gerenciamento Administrativo e Financeiro do Projeto de Extens\u00e3o intitulado ?S ervi\u00e7os tecnol\u00f3gicos na \u00e1rea de absor\u00e7\u00e3o, derivados de petr\u00f3leo e biocombust\u00edv eis.                                                                           \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":1354646.40,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000242019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000252019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de apoio administrativo                                  \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":450000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"31302808000157\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000252019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/31302808000157\",\"title\":\"Fornecedor 31302808000157: 31302808000157\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000142019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Inscri\u00e7\u00e3o de dois servidores no curso Treinamento: Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Obras P\u00fabli cas E Gest\u00e3o da Manuten\u00e7\u00e3o Predial, a ser realizado em Fortaleza/CE, no per\u00edod o de 08 e 09 de agosto de 2019.                                                \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":6380.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"13859951000162\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000142019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/13859951000162\",\"title\":\"Fornecedor 13859951000162: 13859951000162\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000272019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gest\u00e3o financeira do contrato de licenciamento com exclusividade da tecnologia  denominada ?Desenvolvimento de molho a base de acerola, ab\u00f3bora e beterraba,  que tem a UFC como \u00fanica titular, depositada sob o n. BR 10 2018 067952 junto  ao Instituto Nacional de Propriedade Industrial -INPI em 05/09/2018            \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":25200000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"31302808000157\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000272019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/31302808000157\",\"title\":\"Fornecedor 31302808000157: 31302808000157\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000282019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gest\u00e3o financeira do contrato de licenciamento com exclusividade da tecnologia  denominada Desenvolvimento de molho a base de acerola, ab\u00f3bora e beterraba, q ue tem a UFC  como \u00fanica titular, depositada sob o n. BR 10 2018 067952 junto  ao Instituto Nacional de Propriedade Industrial INPI em 05/09/2018             \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":25200000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"31302808000157\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000282019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/31302808000157\",\"title\":\"Fornecedor 31302808000157: 31302808000157\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000292019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Contrata\u00e7\u00e3o de Funda\u00e7\u00e3o de Apoio com a finalidade de apoiar o Projeto Avalia\u00e7\u00e3 o do Impacto do Programa Crian\u00e7a Feliz, em decorr\u00eancia do Termo de Execu\u00e7\u00e3o De scentralizada n\u00ba 4 celebrado com o Minist\u00e9rio da Cidadania , tudo conforme o P lano de Trabalho                                                               \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":421903.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000292019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000302019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do Projeto Concurso P\u00fablico para Supr imento de Vagas para Cargos de T\u00e9cnico-Administrativos da UFC.                 \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":426340.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"31302808000157\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000302019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/31302808000157\",\"title\":\"Fornecedor 31302808000157: 31302808000157\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000312019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":24562,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"MESA MICROCOMPUTADOR\",\"ds_detalhada\":\"Microcomputador Pessoal Notebook: a) Processador: Deve possuir 04 (quatro) n\u00fac leos reais de processamento ou superior. Pontua\u00e7\u00e3o: apresentar \u00edndice PASSMARK  CPU de, no m\u00ednimo, 8000 (oito mil) pontos, conforme site PASSMARK Software (w ww.cpubenchmark.net/cpu_list.php), na data da publica\u00e7\u00e3o do Edital; Deve possu ir arquitetura de 64 bits e instru\u00e7\u00f5es de virtualiza\u00e7\u00e3o assistida por hardware , al\u00e9m de suportar tecnologia de economia de energia; O processador dever\u00e1 est ar em plena fabrica\u00e7\u00e3o, comercializa\u00e7\u00e3o e suportado pelo fabricante, n\u00e3o sendo  aceitos processadores descontinuados. b) Mem\u00f3ria: Padr\u00e3o DDR4 e frequ\u00eancia m\u00ed nima de 2133 MHz, ou superior. O produto deve possuir, no m\u00ednimo, 16 GB (gigab ytes), expans\u00edvel a no m\u00ednimo 32GB, providos por m\u00f3dulos de mem\u00f3ria devidament e instalados, de forma que pelo menos dois  slots  de mem\u00f3ria RAM da placa m\u00e3e  sejam utilizados para o devido uso e funcionamento da tecnologia Dual Channel . N\u00e3o ser\u00e1 aceito m\u00f3dulo \u00fanico de mem\u00f3ria. [Descri\u00e7\u00e3o completa no Termo de Ref er\u00eancia].                                                                      \",\"qt_material_alt\":\"30\",\"no_unidade_medida\":\"Conjunto\",\"vr_estimado\":248538.90,\"no_marca_material\":\"AVELL A65 MUV\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"06787479000134\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000312019/itens/00000000010000024562\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/06787479000134\",\"title\":\"Fornecedor 06787479000134: 06787479000134\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/24562\",\"title\":\"Material 24562:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000162019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":27502,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"CESSAO TEMPORARIA DE DIREITOS SOBRE PROGRAMAS DE COMPUTADOR LOCACAO DE SOFTWARE\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Aquisi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de uso do software Rocsience, para uso nos laborat\u00f3rios d e Engenharias.                                                                 \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":4750.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"20061633000117\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000162019/itens/00000000010000027502\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/20061633000117\",\"title\":\"Fornecedor 20061633000117: 20061633000117\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/27502\",\"title\":\"Servico 27502:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}},{\"co_servico\":27499,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"LICENCIAMENTO DE OUTROS DIREITOS PERMANENTES SOBRE PROGRAMASDE COMPUTADOR\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Licenciamento de outros direitos permanentes sobre programasde computador      \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":4750.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"20061633000117\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000162019/itens/00000000020000027499\",\"title\":\"Item  2 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/20061633000117\",\"title\":\"Fornecedor 20061633000117: 20061633000117\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/27499\",\"title\":\"Servico 27499:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":2,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000372019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Apoio administrativo e financeiro ao Projeto de Ensino Plano Nacional de Forma \u00e7\u00e3o de Professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (PARFOR).                                \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":270061.50,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"05330436000162\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000372019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/05330436000162\",\"title\":\"Fornecedor 05330436000162: 05330436000162\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000332019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"nscri\u00e7\u00e3o de 25 servidores no curso Reforma da Previd\u00eancia Aplicada aos Sistema s SIAPE e SIAPEcad, a ser realizado em Fortaleza/CE, no per\u00edodo de 18 a 22 de  novembro de 2019.                                                              \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":22500.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"11615516000167\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000332019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/11615516000167\",\"title\":\"Fornecedor 11615516000167: 11615516000167\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000342019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":25232,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PAGAMENTO INSCRICAO EVENTOS\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Inscri\u00e7\u00e3o no Treinamento in company \\\"Power BI Essentials e Mentoria de Impleme nta\u00e7\u00e3o da Metodologia de Self-Service BI\\\", para uma turma de 20 (vinte) servid ores, a ser realizado em Fortaleza/CE.                                         \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":28100.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"07885170000140\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000342019/itens/00000000010000025232\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/07885170000140\",\"title\":\"Fornecedor 07885170000140: 07885170000140\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/25232\",\"title\":\"Servico 25232:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304507000352019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":31003,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ADESIVO DE USO GERAL\",\"ds_detalhada\":\"Aquisi\u00e7\u00e3o de adesivo (EPU200) para utiliza\u00e7\u00e3o na obra da Pista de Atletismo do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes.                                      \",\"qt_material_alt\":\"12555\",\"no_unidade_medida\":\"Quilograma\",\"vr_estimado\":918000.00,\"no_marca_material\":\"EPU200\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PF\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":null,\"fornecedor\":\"ESTRANGEIRO\",\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000352019/itens/00000000010000031003\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/31003\",\"title\":\"Material 31003:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}},{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":31003,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"ADESIVO DE USO GERAL\",\"ds_detalhada\":\"Aquisi\u00e7\u00e3o de adesivo (EPU200) para utiliza\u00e7\u00e3o na obra da Pista de Atletismo do  Instituto de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Esportes.                                      \",\"qt_material_alt\":\"12555\",\"no_unidade_medida\":\"Quilograma\",\"vr_estimado\":110000.00,\"no_marca_material\":\"EPU\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PF\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":null,\"fornecedor\":\"ESTRANGEIRO\",\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304507000352019/itens/00000000020000031003\",\"title\":\"Item  2 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/31003\",\"title\":\"Material 31003:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}}]},\"count\":2,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000382019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Apoio administrativo e financeiro ao Projeto Desenvolvimento do Pr\u00e9-projeto de  constru\u00e7\u00e3o do Memorial do Cinema Brasileiro\\\", em decorr\u00eancia da Emenda Parlam entar n\u00ba 24370025 EIND                                                         \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":50000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"31302808000157\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000382019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/31302808000157\",\"title\":\"Fornecedor 31302808000157: 31302808000157\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000402019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gerenciamento administrativofinanceiro do projeto intitulado Apoio \u00e0 Seguran\u00e7a  Alimentar e Nutricional no \u00c2mbito do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar , em decorr\u00eancia do Termo de Execu\u00e7\u00e3o Descentralizada n\u00ba 863561                \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":370250.90,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"05330436000162\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000402019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/05330436000162\",\"title\":\"Fornecedor 05330436000162: 05330436000162\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000412019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gerenciamento administrativo-financeiro do projeto intitulado Licenciatura Int ercultural Ind\u00edgena - PITAKAJ\u00c1, em decorr\u00eancia do Termo de Execu\u00e7\u00e3o Descentral izada N\u00ba 8661                                                                  \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":161877.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000412019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000432019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":448679,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":null,\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":866025.00,\"no_marca_material\":\"Athenas\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"31668444000123\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000432019/itens/00000000010000448679\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/31668444000123\",\"title\":\"Fornecedor 31668444000123: 31668444000123\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/448679\",\"title\":\"Material 448679:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000442019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":null,\"co_conjunto_materiais\":150274,\"no_servico\":null,\"no_conjunto_materiais\":\"TOMADA HD\",\"ds_detalhada\":\"Aquisi\u00e7\u00e3o de Microcomputador Pessoal Desktop com garantia de funcionamento pel o per\u00edodo de 48 (quarenta e oito) meses, visando atender \u00e0s demandas do projet o de pesquisa Sinesp Big Data e Intelig\u00eancia Artificial para Seguran\u00e7a P\u00fablica .                                                                              \",\"qt_material_alt\":\"30\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":285000.00,\"no_marca_material\":\"CENTRAL\",\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"09675367000180\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000442019/itens/00000000010000150274\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : material\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/09675367000180\",\"title\":\"Fornecedor 09675367000180: 09675367000180\"},\"material\":{\"href\":\"/materiais/id/material/150274\",\"title\":\"Material 150274:  C\u00f3digo do Item - Material\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000452019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"Gerenciamento administrativo e financeiro do projeto intitulado Observat\u00f3rio N acional das Pol\u00edticas LGBT, em decorr\u00eancia da Emenda Parlamentar n\u00ba 37100014 E IND.                                                                           \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":58225.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"05330436000162\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000452019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/05330436000162\",\"title\":\"Fornecedor 05330436000162: 05330436000162\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"], ["{\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"http://compras.dados.gov.br/compraSemLicitacao/doc/item_slicitacao/15304506000462019/itens.json\",\"title\":\"Lista de itens da compra sem licita\u00e7\u00e3o\"}},\"_embedded\":{\"compras\":[{\"co_servico\":5380,\"co_conjunto_materiais\":null,\"no_servico\":\"PRESTACAO DE SERVICOS DE APOIO ADMINISTRATIVO\",\"no_conjunto_materiais\":null,\"ds_detalhada\":\"GERENCIAMENTO ADMINISTRATIVO FIANCEIROS DOS RECURSOS INERENTES AO PROJETO \\\"VAL IDA\u00c7\u00c3O  DA  T\u00c9CNICA  DE  AUTOPSIA  MINIMAMENTE  INVASIVA(MINIMALLY INVASIVE AU TOPSY - MIA) PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O DA SENSIBILIDADE DA VIGIL\u00c2NCIA DE\u00d3BITOS  POR  ARBO VIROSES  NO  NORDESTE  DO  BRASIL\\\", visando  ao fortalecimento do  Sistema  \u00dan ico  deSa\u00fade   SUS                                                             \",\"qt_material_alt\":\"1\",\"no_unidade_medida\":\"Unidade\",\"vr_estimado\":1000000.00,\"no_marca_material\":null,\"ds_tipo_fornecedor_vencedor\":\"PJ\",\"nu_cpf_vencedor\":null,\"nu_cnpj_vencedor\":\"08918421000108\",\"fornecedor\":null,\"_links\":{\"self\":{\"href\":\"/compraSemLicitacao/id/item_slicitacao/15304506000462019/itens/00000000010000005380\",\"title\":\"Item  1 de compra sem licita\u00e7\u00e3o : servico\"},\"fornecedor\":{\"href\":\"/fornecedores/id/fornecedor_pj/08918421000108\",\"title\":\"Fornecedor 08918421000108: 08918421000108\"},\"servico\":{\"href\":\"/servicos/id/servico/5380\",\"title\":\"Servico 5380:  C\u00f3digo do Item - Servi\u00e7o\"}}}]},\"count\":1,\"offset\":0}"]]